[2000蚊成本] 女神像獅子山被毀 靈魂不滅守護香港

佢地為香港留低左一個美好既記憶，雖然藝術品唔應該用價錢去衡量，不過除番開2000蚊成本，一切都值得。手足，多謝你。

《蘋果》就事件向女神像團隊查詢，團隊表示被破壞是意料中事，認為女神聳立在獅子山上的姿態已被全港人見證，無人可以破壞香港人的記憶。他們不推測是誰做，但指一定是害怕民主思想植入香港人意識的人，暫時無計劃修復，並認為雕像應由破壞者去清理，「破壞者覺得個像唔應該出現係獅子頭就應該付出相應努力。」

團隊又指出，當日女神像共眾籌20萬元，材料成本約4.5萬元，多次運輸共花1萬元，另有5.5萬元預留用於日後製作小型女神像義賣，餘下的9萬元已捐予星火同盟被捕支援。

透過眾籌所籌得的款項，主要用來製作一座四米高香港民主女神像及20個一米高雕像，其成本包括3D打印、製作材料、印刷、物流及儲存費用等。

點會有呢d 安排, 拎完上去就應該拎返落黎啦
就咁擺o係度藍絲唔搞你先奇
係嫌錢多定係點 ?

藍絲今日打爛既只係一件物件
而女神像背後既民主理念
係打唔爛架

“Behind this mask there is more than just flesh. Beneath this mask there is an idea... and ideas are bulletproof.”

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

成個project成本20萬
有9萬轉左比星火
除番開每個女神像係2000蚊
2000蚊係咩概念?
手足眾籌幾分鐘就已經爆左呢個數喇

20萬得9萬用得其所.....

80公斤啊
手足抬上抬落都辛苦啦
老老實實2000蚊黎講真係唔算多
而做出黎個效果就係
女神像係獅子山聳立
永遠留係香港人記憶中
藍絲怕到要靠拆爛佢黎自我安慰

以和理非既角度
呢11萬既宣傳效果其實好大
香港人有的是錢
何不捐完星火再捐呢11萬再捐多次星火同612?

可能搞手唔想keep住，要租地方擺？咪搵個地方送走佢

其實我想問點解搬完上去
又唔拎返落黎? 又唔搵人睇實?

之前都出過黎好多次, 出完就走LA
留係度實比人打爆

香港搵塊地存倉應該最難
我情願d手足唔好咁辛苦搬上搬落
帶女神像去走多幾轉港大暴大

我諗係搬運同埋搬運問題
加上山上面都難mon住啦
同埋應該想多d行山既親身上去睇下
不完美，可接受，要改善

push

佢果個係一米咩？咁大個？

藍屍只會覺得自己做到嘢愛支

港大 革大
請正名香港革命大學

無錯
成80kg果team人痴撚線咁抬左成個去

咁唔係二千蚊成本喎 成9萬係度

無左個女神像係有啲可惜...始終整同搬都要心思、時間同力氣

但都多謝咁多位手足咁辛苦搬上去，女神像會永遠留喺我地心中。

幾錢都好啦
加油!